睇完足球再睇返籃球真係好難頂

個觀賞性真係低到痴線,成鳩日都停停停
出界停,罰球停,多暫停
第四節最尾一分鐘,犯規停,罰球停,又叫暫停,開波又要等球證check ball,屌你老味

唉，足球無聊想訓教
成場都可以唔入波嘅
都系岩賭徒啊叔睇

1. 最戇鳩nba常規賽打82場
每場嘅重要性好低
不如等季後賽先睇

2. nba球員成日轉會
都唔知支持對球隊好定支持球員

3. 樓主都有講 停頓太多

4. 一場波基本上可以只睇最後一節

一場波淨係識睇入波
只係證明你膚淺

足球個觀賞性真係低到痴線，成鳩日都唔入波

1要爭入季後賽，係到後期重要性先低
2你鍾意支持咩咪支持咩
3你岩，應該要減少叫暫停既次數
4第4節有時出現垃圾時間，直頭唔洗睇

至少有野睇啊,籃球暫停果陣真係禁電話存咋wo

一場波90分鐘中場加時，除非現場睇
你叫我睇住兩隊猜黎猜去，得閒打個反擊交下戲
不了 瞓醒睇精華好過

所以睇鐘意睇足球既人多過鐘意籃球既人
冇討論空間同價值
完

其實扣咗猜嚟猜去嗰啲 一場有冇五分鐘精華

籃波玩具黎

嗱持平少少
足球8x-9x分鐘贏緊一兩粒咪又係詐傷老抽換人角球旗吹停dum波鐘

但係足球撞正d少少野都吹既球證+其中一隊泊大巴 其實睇黎真係浪費時間 真係可以悶到訓著但係對攻起黎我覺得好睇過籃球好多 因為通常籃球一到高潮位就會暫停

重睇nba 我走去睇top story唔好？

拎玩具同足球比

兩隊dom來dom去鬥好彩
dom唔中就直接衝入去爆個就咁跳就入到既籃
一場百幾分 不了 睇新聞最下個行算

明明傳球組織就係精華所在，不過係嘅，無幾多隊做得精彩

成日入波，搞到每球入波都冇乜感覺，足球比人過半場已經好撚緊張

美式足球又係 成日停停停 睇足球好圍

其實大巴都有值得欣賞嘅地方 要做到靚嘅901防線嘅配合都好重要好好睇 邊個標波邊個包位 幾時全隊迫幾時縮 都係一種藝術

睇韻律泳都好過睇籃球
啲籃球隊都廢，一個球員加入或離隊個影響力可以咁大
都唔知打個人能力定打整體
仲要班球員成日轉會
巴塞冇尼馬仲屈機
騎士有冇占士好似兩隊波咁

Sick ball

55

籃波撚識閪戰術咩

主要是常規賽
令一年大部份時間都係垃圾時間

你足球 每一場比賽果3分 都好重要

騎士轉走咗個個係艾榮唔係占士，同埋無左艾榮嘅騎士仲係好勁

一隊波無論足球籃球排球整體實力同個人能力一樣係重要
唔通你落場換走美斯隊巴塞整體實力會唔變咁搞笑

5打5少左個ace 影響梗係大過11打11

直接睇重播skip哂d罰球，暫停

認真我睇開足球
個撚個話唔睇比數 睇佢走位 傳球 組織
晒氣啦 咪又係後場互傳
近幾年轉睇籃球 係多to呀
但好爽喎 次次進攻都咁激 足球啲所謂組織一場都唔知有幾下係好睇

各有各好睇

nba 最大問題係冇升降班機制
輸曬最多係無面對唔住fans 但下年可以再黎過
重有得draft 先

藝你老母術咩
你中意個隊波守得好咪藝術囉
對面大巴你又話泊大巴唔好睇架啦

你地睇波都係on9
睇動漫卡通先係真男人

占士去熱火果次騎跌到包尾
所以基本上係屈個人能力

人少既項目係咁

回合數多

場場波頭三節好似兩隊互刷分數無限loop咁，d入波冇感覺咁

一場波比賽時間其實只係48分鐘少過足球
但睇直播要成兩個幾鐘長過足球好多
仲要有時會ot
太過冗長

齋講戰術陣營 nba 係無架
NFL 都有

籃波=玩具

美國d運動都係咁
美職棒

現今籃球得低位單打有觀賞性
因為好少人打得好

足球都係啱啲廢老睇
擺黎hea時日就最啱
睇親都忍唔住訓
起身發現仲係0比0

啲籃球撚除左話足球入球少之外，仲有啲咩point？

籃波入一球係好小事
好快就會審美疲勞 除左啲零秒出手係熱血啲之外
一場入成八十球 入波嗰隊又唔會好高興 失球嗰隊又冇咩野咁
相反足球可以成場冇波入 或者入得一球 依一球含金量就好高

籃波兩邊係咁入夠悶
係入唔到波比人打反擊嗰下刺激少少

其實不如睇欖球/美式足球，應該balance 到兩方既需要

又想世界大戰
睇足球如果淨係睇入球咁我只可以講你小學雞

其實係幾刺激
不過要熟規則先明做緊乜

睇到瞓著

d足波撚真係好煩，成日都要踩低籃波唔知做乜

睇你睇邊隊姐
睇利物浦包你唔會悶

又開始批鬥人地鐘意睇乜啦

足球有時大戰都會想睇下
籃球除左自己睇開果隊 其他都無乜興趣

講黎都on9等於食粥食飯邊樣好食，冇結果

最on9真係成鳩日轉會
d星一年打一隊好似打暑期工咁
自己唔太追得貼，無留意一排可以成隊換哂人咁濟
上季playoff打生打死下季可以轉去對家
你會唔會見c朗美斯轉會去對家

N for what

介紹大家睇上年既superbowl 睇完返唔到轉頭

其實1真係好重要
睇大戰係有氣氛既
不過就算騎士打勇士都無咩緊張feel
季後賽打七場太多
另外無升降制都減低左趣味

曼聯對布里斯托城
李斯特城英超奪冠

當初意大利靠防守贏世界盃全世界有邊隊睇唔起佢地 你做得好根本無人會否認你 膚淺嘅先會由勝負欣賞運動 就好似細哨去到死敵皇馬主場都有人拍掌一樣 你咁講得出都知你心態就係自己隊波一輸就賴地硬嗰類人

舊登個陣有玩具撚話籃波戰術多樣化過足球
5v5 戰術變化會多過11v11

認真 美式足球都好過玩具
掂又唔掂得 掂到手又foul
最on9係check波 係咪驚會爆炸

又世界大戰lol

連登仔識撚睇咩，來來去去咪足籃

其實識睇真係幾正
進攻個邊要諗辦法破解對面防守陣型
而防守個邊又要諗辦法唔比對面拎1st down
而且身體對抗程度極高 係真係完完全全鬥智鬥力

矮

藍波不嬲都係on9

啲足波矮撚成日要靠踩其他運動找自信心

美足單單係跑衛跑去邊個位 而攻守線要點樣配合開路已經有n 種變化
而且允許防守tackle
睇完之後再睇返 籃波既"身體對抗"真係得啖笑

你真係on9
當初意大制 你攞一隊黎講
依家大把隊一遇強隊就泊大巴
泊得好 連登啲即討個撚個就屌晒鬼話悶 幾時入
咁佢地全部都唔識波啦 得你識波
根本睇嘅心態都唔同 人地真心愛隊波 緊係想隊波贏 唔在乎勝負？你聖人呀？
仲懶係了解人先入為主話人心態點點點
返屋企訓啦專家

喂喂 講野唔好單單打打喎

比時d球隊泊大巴就屌人悶
一同籃波比就即刻話係藝術好好睇

平時

因為同啲廢青廢老阿叔既人生一樣，無論幾努力，背後做咗幾多野，係佢地人生終結既時候，都係乜成果都無。

0 就係佢地垃圾人生既寫照

真心想知佢地咩心態睇波
真係睇完全場守到0:0 跟住話 好睇 好好睇

港隊泊巴守和支那好唔好睇

係，不過美式足球都係停頓太多

籃球睇playoff第四節就夠

事實真係好撚好睇，莫耶子果場西咸守曼城都唔知幾好睇，你係真係睇開波都會拍爛手掌
擺明係唔夠你打架啦，我咪泊大巴然後偷你雞囉，唔通擺明唔夠抽都同你鬥攻然後俾人大炒

籃球最on9既係日日夜夜都鼓勵進攻，所有規則改革都係偏向進攻方，結果幾廢都好都要攻到收皮

睇足球都係啲廢老 死剩種多 好似我呢啲90後就緊係睇籃球
籃球咁易溝女 打親既都係大隻仔 charm到咩咁 你見足球咁多毒撚玩就知咩事啦

係真係好無聊
中場人地足球運動量勁大都係休息15分鐘
仆街藍波夠膽涼住冷氣休息成半粒鐘😂😂😂

2樣都on9
睇網球啦

強烈推介睇Hawks
LET GO HAWKS

last一分鐘可以搞足幾個字

冰壺>籃球

我上面講撚左啦 心態唔同
你真心愛隊波 攻唔入 咪又係咁話悶 訓著
你睇多啲即討啲ching啦 唔好一同籃波比就猛咁讚大巴啦

因為聯盟得30隊波 一入得15個

best in 5 會搞到主隊好易落馬
好似當年超音速seed1比seed8金塊射落馬

籃波太個人化 一個球員影響太得滯
足波重團隊啲 未知性多啲 吸引啲
e.g. curry可以carry全隊 一個人射三分波可以屈多十幾廿分
美斯幾勁都好 去到國家隊都唔可以一個扭十個 要有隊友幫

拍大巴呢?

就係因為咁先好睇 難入波 有d 隊會注重防守 弱隊打強隊成日有驚喜 戰術教練佔大成份過球員質素 變化大 籃球真係可以一兩個打曬 足球c 朗 史譚 搭一班港隊都贏唔到英冠 lebron o neal搭 港隊可以贏CBA

籃波打極都係美國小圈子，加少量歐洲人
歐洲籃波更加唔洗提，冇人識
四大足球聯賽英法德意既球員已經遍佈全球
淨係睇覆蓋度，就知籃波收曬皮

香港人中意打籃波，唯一原因，兩個字，容易約
一條友落街場打又得，打打下攰可以比第二隊跟
求其搵個有籃框既遊樂場就打得
足球呢d冇番十幾二十個都約唔成
踢一個鐘大場辛苦過打半日籃波
靚場又難book

有氣氛 無緊張feel 唔知你up緊乜

籃波根本無防守可言
兩邊都係肉便器無限中出

仲有nba朝頭早打點撚睇
就算weekend我晨早流流起咗身
都唔會去睇波啦

足球通常夜晚
出左去成日 做完嘢 夜晚輕鬆睇最perfect

是撚但啦 兩樣都垃圾 睇溏心3仲好啦

有冇睇中國對香港果場？ 刺激到仆街喎

你識咩呀
睇籃球唔係睇入波。係睇人地入唔到波

仲有大sam 0射門果場又係正到嘔

咁尼馬廢姐

笑左

同埋單講陣式變化足球已經多好多，352又有433又有343又有532又有，籃球又有冇？

藍波垃圾都唔係第一日既事

Agrer

Cant beat them, join them. 好似足球撚做先

猩猩玩玩具都要戰術？

反駁唔到

容易約應該係三個字黎

秒

阿妓隻雲狗

我2樣都睇
見到好多波台出名個幾個都有睇
唔明有咩好踩
唔睇籃波洗唔洗比個獎你？

其實cut哂d暫停已經解決到你既問題 我都覺應該cut

cut哂暫停已經解決到問題

籃波要暫停因為是但一隊打順真係可以連入你20分，咁你就輸到碌柒，暫停係比人調整戰術，你真係識籃波既連你自己都會知幾時係要叫暫停同自己估下個教練會有乜調動等等

講到尾都係你鍾意就覺得冇問題架啦

我唔睇開足球夠半場要洗面飲咖啡睇埋

點解籃球世界盃冇人理 但係足球就咁多人關注

足球0:0既比例都唔知有無10%

連個系字都可以有百幾隻狗正評..

咁岩岩利對阿係咪應該叫暫停

果場我係中立睇波咁睇
而且我係極憎哥狗的
果場事實係全世界都讚

大巴唔係一定摩連奴果種縮曬係半場攻都唔敢攻
大巴最好睇係守到你一棟都無仲要偷到雞果種興奮

平時唔睇波嘅都會知道有四年一度嘅世界盃
甚至會一齊睇下
其他運動咩世界大賽年終大賽又有幾多人識？
我敢講啲人認國旗都係睇世界盃認返黎

足球啲4424都好有觀賞性
明明咁努力入波但可以因為球證一時眼花
踢得好個隊都可以由贏變輸
反映左命運既無奈同不確定性
令一場球賽留下話題性
你睇北京電視機講咁多年仲講緊
幾咁引人入性
你睇藍波有邊場波可以嘈咁耐呀

模仿緊足波撚為左盲撐講野可以有幾嘔心

有
2002 猢狗黑哨
2010 猢狗黑哨

都係一句 睇受歡迎程度已經分出高下
玩具快啲黎駁

here i come

其實籃波頭三節真係唔知打黎做乜
係咁loop到個分數咁上下 先黎真正決勝負

on9啦
拉開左就唔駛打

真係唔明d分數咁樣loop有乜好睇

雖然我撐足波 但係見到樓上班友笑籃波成日有人轉會真係笑左 乜足球唔係咩

都要㗎

諗極都唔明每節十幾分鐘，打4節，但可以打幾粒鐘

以前d 湖人 塞爾特人 熱火fans都冇晒了

一場足球比賽 可以90分鐘 0:0

你咁講不如咩都用包剪揼 ， 1 盤定輸贏咪得囉

駁唔到就淨係識負評，同啲廢老有咩分別。

其實籃波個玩真係咁

話停頓太多 都係d唔知暫停重要性既人

NBA都係搵返中學生玩多
出到黎做野真係得返足球

暫停暫停暫停
入你三分波 全場歡呼 打起個勢 之後暫停
體育比賽都用時間停止器

籃球先最講戰術喎師兄

足波咪一樣，猜個包剪揼要90分鐘

就係知道先覺唔好睇

籃球無戰術都有人講得出
足球大把跑狗亂跑
籃球你亂跑走甩人打亂進攻即刻換你走啦

籃波係一開始就嘻嘻哈哈你入我我入你，最後10分鐘，我地決勝負啦

好撚好睇，仲以為new england輸硬

你真係好笑 我攞例子要攞幾十個比你睇嘅 講一個例子又話淨係攞一個嚟講 上面就好多人話泊得好又有人讚嘅例子 慢慢追post喇

你話連登d人 佢地鬧嘅咪都係一直睇 有邊個個心唔係鬧住得嚟緊張緊自己隊波幾時入或者比人偷雞入？ 佢地口講悶就即熄機訓？只係佢地喺泊大巴中欣賞緊同我唔一樣嘅野 幾多泊住大巴絕殺或者泊住大巴爆冷贏強隊咪又係咁有觀賞性
中意對波係會想對波贏 但係唔代表對面大巴就要鬧 根本無沖突 係你先會覺得中意就大哂乜都賴得 你講到大巴左就一定無得贏咁

足球唔係訓前5分鐘開黎睇既咩 失眠睇佢一流

邊有人會鐘意睇人玩玩具架

你足球咪成粒鐘一球都冇入過係到蹉下蹉下

有冷氣嘆就收皮啦

你講緊乜啊
我幾時講啲人話悶就熄機唔睇？你自己講到話泊大巴好睇呀嘛 我咪拎即討成堆人話悶係駁你囉
關熄機唔睇咩事
你中意隊波比緊賽實會繼續睇架啦
但2對你都唔中意嘅 純粹想睇佢地結果 點知成場係到猜猜猜 攻唔入 我真係唔撚信你地會咁比心機繼續覺得好有藝術好好睇啦
你明唔明我講緊咩呀？

咁咪唔好睇囉
利申籃球撚

極憎哥狗又點中立咁睇呀
明明已經暗地撐對家
仲扮撚晒中立

不過籃球好睇在對轟入波 足球冇依樣野

咁我講埋比你聽我中意阿 前幾場打搥仔0-0 我一d都唔覺得悶 仲覺得椰子好勁 我會鬧點解阿咁廢攻唔入但係唔會鬧搥仔好狗泊大巴 之前打史篤城一早輸一球比人守到完我都無鬧 因為係自己隊問題 比左兩個例子你 呢個就一睇就知係唔係賴地硬 輸和究竟係自己隊有問題定係賴人地泊大巴？ 隊波係無問題嘅就好似鏝咁隊隊泊大巴都照炒人 你又明唔明

又撚玩具狗

弱智

大鳩把運動節奏快過足球籃球啦
講戰略又輸比人

手球一定快過你

係兩登討論足球同籃球=考棍波定自動波
一早有既定答案
其實唔洗討論

岩丫成廿個人追住一個波
仲要成90分鐘一球都唔入
又真係幾岩訓覺睇既

玩2k都有幾廿種戰術揀啦

電莖都好睇過藍波啦

on9先睇波
最多真係睇highlight
自己打好過la

我睇人打電莖仲多戰術過藍波啦

點解籃球撚成日都話睇親足球都0:0 到底睇左邊場
我個個星期睇都撞唔中

睇世界盃嘅人仲多撚過睇奧運
籃球撚仲嗲咩

睇完動漫之後發覺睇波既人都係傻鳩

上論英超得車仔嗰場 久攻不
利3:3

河水不犯井水 你唔中意冇人迫你睇

籃球5個人足球4個人差一個王牌嘅實力實比足球差好遠，不過算啦班人都唔會理性討論，唔明兩邊互屌有咩用
利申，兩邊都有玩開同睇開

我都係撐足球，但見D人死要面話大巴唔悶都笑咗
屌你大巴唔悶摩狗洗俾班獌屌佢保守咩

男兒當入樽好睇過足球小將

啲足球撚成日話籃球係玩具 有冇啲理據
其實我覺的爭黎冇用 各花入各眼 唔鍾意咪唔睇

啲足球撚成日話籃球係玩具 有冇啲理據
其實我覺得爭黎冇用 各花入各眼 唔鍾意咪唔睇

又冇迫你睇，美國佬有4大聯賽，都唔止睇NBA啦
講快同流暢睇ice hockey，換人都唔會暫停
你話NBA太多場波，可以睇American football ，一年得16場波，每場都打生打死
人地NFL打得16場但賺錢多過英超

犯規我覺得好反知， 明明體育係Sell 個精神， 不過藍球犯規竟然係戰術一種

其他都Ok既

ice hockey 更加on9
打交當食菜

啱呀，唔鍾意睇足球既都係唔識欣賞團隊精神同防守既低品味+膚淺既垃圾，成班渣滓死撚哂佢就啱

藍波撚夠矮撚前矮撚後啦，又唔見你要佢地俾理據

@聞雀

藍波撚唔係傻到以為踢波最勁個個矮就以為踢波個個矮撚下嘛
醒小小啦，打得藍波會唔會全部都係強姦犯呀

唉得啦你最識波
真係痴撚線 中意睇泊大巴全場0:0
樓上同你一樣撐足波都唔明你藝術家諗咩呀

好似睇完套電影之後再睇返啲兒童節目咁？

各有各好睇啦

足球就可以成隊撚狗咁撚對面隊

籃球就可以一個人fake曬對面幾個

我足球籃球都睇

美斯utube d片好似一個撚n個架

有幾撚高呀
米9係nba打控衛渣喎
唔講咁遠 我得184已經高過所有踢波嘅fd

美斯呢d特別例子
不過都好撚正

電莖決賽好似仲多人睇過nba final

雲高爾，摩佬表示:???
講足球悶呢2條友都真係表表者

會唔會你識D人少，我以前識落兩三個過185

我自己識D人都唔算多，10靚個到

當你話打籃球身高有著數佢地就會搬ai cp3 黎講身高唔緊要

變左月經

Btw算吧啦玩具，wfc

琴晚睇猗湧，睇左兩個半鐘丫陰公

你或者某人唔明咪睇返我第一個回覆 已經講左我欣賞防守乜野 你本身一早對防守反感我點講你都係只覺得係“泊大巴“ 如果所謂嘅大巴真係有問題就唔會咁多評述員推崇一隊波防線嘅完整性同嗰種紀律 真係睇波同踢開波嘅就會知係幾難做到嗰種配合

籃球最on9就係冇升降班制 變左有啲球隊會hea打

而成績最差果隊呢 就最大機會簽到潛力幻幻 咁就變左會有球隊擺爛搏抽波仔

呢樣制度真係好反智 完全違反體育精神

唔好同我講重建球隊乜乜物物 我諗冇一個城市嘅球迷會想睇到自己心愛嘅球隊場場擺爛俾人辱掛？

離隊組團 等母隊tank抽幻幻
過幾年返母隊 講撚到報答咁
無得輸

利：兩邊都有睇 nba通常只睇highlight
以前celtic三巨頭+Rondo啲ball movement好好睇

籃球就算唔睇直播 之後睇highlights都好睇
足球可以點highlights

呢個有d難 係成個規模問題
一隻尼馬人工加轉會費已經夠買起大半隊湧
Nba 都係美國佬圍內玩 點夠歐洲d班霸球會玩
好難搞升降制

我反而幾enjoy

放假冇野做睇兩個半鐘咪好，足球都兩個鐘啦其實搞搞埋埋

世界大戰

睇兩個半鐘一半係廣告都算好

Tom brady真係痴撚線 39歲高齡惡鬥常規賽攻力最強嘅獵鷹 一下下精準傳送撕開對面防線 心理質素 視野 膽識
缺一不可

佢心理質素真係好屈機
39歲 + 4次超級碗冠軍仲有咁勁既求勝欲
而且第三節輸到 28:3 情況仲惡劣過05年利記半場輸 3:0
正常已經係垃圾時間但成隊愛國者都唔放棄

的而且確

唔識就咪出聲

何解

仲話enjoy
拎足球黎比
On 9 少陣喇

足球只可以換3個人
籃球可以任換

點個戰術變化大自己諗

足球齋前鋒位都可以八至九個唔同角色

玩具籃波算撚數啦

換人關戰術變化大咩事

越多人既運動，戰術組合一定越多，讀過高中maths 都識啦下化

你做乜姐
玩下玩具都要下下用高中maths計完先玩架咩
直覺話係就係架啦
咁認真做乜

意思係常識呀，jm9

話足球冇波入嘅重有咩好講呀
淨係擺今日幾場英超嚟講
得一場閪布朗冇入波
其餘重有場5:2有場3:3